連登開始多人覺得樓價唔會跌

熊市近了

打仗用核彈炸左香港 樓價都會升
因為供應少左

on 9 , 咁真係唔會跌呀嘛

計過

上車盤 最起碼要 15000 蚊呎 先係合理價

中產盤 起碼 20000 ~ 25000 蚊呎 先係合理價

依家仲係 under 緊

政府賣地都咁貴，麵粉貴，個麵包會平？
除非全球經濟都唔掂，如果唔係，咩原因影響跌？

快啲升到呎價十萬

事實真係唔會跌

官商勾結日日升

係既